曾國衞：區議員宣誓草擬工作已經接近尾聲！

政府有意透過修例，藉宣誓DQ民主派區議員，並刪除特首選委會中117個區議會議席，以鞏固中央屬意的特首人選在特首戰中獲足夠支持。民建聯梁志祥今午在立法會大會以口頭質詢狙擊民主派區議員的宣誓問題，曾國衞回答質詢時指，港府相關研究草擬工作已「臨近尾聲」，強調會考慮將區議員宣誓列入修例中，惟未有提供修例時間表。

#公職人員宣誓

copy and paste 都搞咁耐